有offer但咁岩撞左返學應該點

話說我搵左份文職part time
岩岩收到offer叫星期一返工
同時 出左返學時間表
我係讀full time degree
Add drop 難調到堂去返工
人地要求一星期夾埋要返到2日
但目前應該都係返到1.5日
不過仲要揀多一科
我就怕揀埋科後連果1.5日都冇埋
咁我應該直接星期一唔返工定返左先算

打去講囉on9

屌，咁想返工咪讀啦

而家弱鳩智都讀到大學?

個名改得幾好

咁公司星期六日冇人
又星期一返工

退學咪得囉

好蠢

part time咪搵過份 定你想走堂黎番份part time

真係好蠢, 星期一打去話唔返啦

你呀頭冇比電話你？

真係無藥醫

梗係返工啦
讀咁多書都係為左搵工
依家直程有公司請你做pt，仲洗咩讀書

得公司電話

問你阿媽

咁大個人衡量下邊樣係重要d 打去同part time講你得1.5日番到囉 唔通你走堂番工咩

我覺得你星期一預早反公司先
之後再同呀頭講請假再反學校
咁你又最少有付出左（有到/有份心）
咁條友會條氣順啲

同埋第一日反工唔會叫你做啲咩
都係比你睇下公司文件

如果你怕醜既（假如公司人多）
你就更早反到公司企係office門口'步'個呀頭

最緊要有份心話比人知：我想做呢份工喎
條友咁都嬲嬲豬既 搵個份算了吧⋯⋯

有乜 Part time 咁特別

讀大學都要將小事放上黎問

請你個間公司都好奇怪 竟然唔問你一個禮拜返到邊幾日

而家真係咩人都讀到大學

可能係ibank嗰類

弱智都讀到大學

俾返個學位人啦